Kijk terug, kijk terug en kijk of we achtervolgd worden!
OOps!
het terbeschikkingstelling-huis.
Gemoedelijk worden onze vier paarden eruit gehaald; ontspannen, de coach staat in het kleine straatje, beroofd van paarden, en zonder waarschijnlijkheid erop van ooit weer in beweging; ontspannen komen de nieuwe paarden in zicht het bestaan, één voor één; ontspannen volgen de nieuwe postilions, zuigen en het vlechten van de zweepslagen van hun zwepen; ontspannen tellen de oude postilions hun geld, maken verkeerde toevoegingen en komen tot ontevreden resultaten.
Onze overvallende harten kloppen voortdurend ver voorbij de snelste galop van de snelste paarden ooit gefokt.
